老頭子 你最光輝的時刻是何時？是全日本時代嗎？

而我呢 只有現在了

潦多幾集浪客行出黎好唔好啊